[雜談]是否應該開始思考呢場運動未來去向?

每次上連登 總係忍唔住去諗"香港未來會變成點"
呢場運動去向同所有人未來有關
大家希望結局係點樣 或者大家希望香港未來會係點樣
是否存在某種方法去達成理想中的香港
我地需要付出幾多 又大約可以收穫幾多
我知道前線義士多數都唔會睇冷氣軍師屎橋
都係你有你做 我有我講
所以想同大家自由討論 究竟我地係走出咗呢場運動之後
會面臨咩現實 會得到咩寶貴經驗

目前睇黎港共策略就係"拖"
無限拖延 冷處理 不作回應 係佢地基本方針
至於市民反應 大部分都係同情 理解
少部分極端就反對 因為傷害咗佢地利益

國際方面 大部份國家都支持香港市民
少部分直接批評港共北京 當然要佢地做實事真係有d難
國家同國家之間祇講利益 唔講感情
要出兵要介入 第一個問題就係佢地有咩著數 有咩利益
要承受咩風險 要承擔咩後果 畢竟天下冇免費午餐

當然我地可以忽略其他地區睇法
淨係聚焦係香港人生活
好多好多人都係生活照舊 日子照過 上有老下有少 屋企要開飯
現實就係咁 好多時冇得選擇
就算大雨過後 大家都係要返工賺錢養家養自己
港共倒台 下一個港共就會上台
所以記得好好享受生活 想食就食 想玩就玩

徹底治本方法係推翻背後共產黨 但目前中國如日中天
短期內大家都要繼續"忍受"下
當然以上都係理論上 現實總是充滿驚喜
因為就算係共產黨倒台前一秒 你睇到仍然係風平浪靜

根本冇人願意傾
講左無數咁多次
個個情緒行先，一味死衝
仇恨已經係一切
連登聲音開始單一

要理解呢點並唔難
首先係客觀角度睇 要推翻政權所需要材料同人力 實在大得難以想像
如果全連登都理性思考 就會發現對抗一個國家政權所需要成本
遠遠超過大家可以承受 咁大家就唔會出黎行

但係 年輕人有一身熱血 有行動力 包袱比較少
所以憑藉一股骨氣 敢沖上街同政權對抗
呢點已經好了不起 換句話講
如果大家唔係情緒行先 根本就唔會有今日聲勢浩大遊行同不合作運動

社會係多元化 連登都係多元化
一旦開始單一化 就會變成客觀上的"小圈子"
理性同情緒並行 先可以係現實開闢前進道路
單單祇有理性理論 或者情緒行動力 都係唔夠

終有一天 熱血既人會冷靜下來
理性既人會激動起來 社運就係咁樣連綿不絕
邊度有打壓 邊度就有抗爭
今天種下既因 必然會有回報 不論好壞
我地係追求更完美 更公平 更正義 的社會
同時也必然付出更多 更沉重 更最要 的代價
如果今天爭取唔到 就明天 如果明天唔得 就後天
世界每一日都不重複 每一日都在進步
慢慢接受呢種生活 然後將眼光放長
不僅能自我調整內心情緒 也有助抗爭長期化
千祈唔好陷入絕望,孤單的情緒
因為我地唔係為自己而戰 而係為所有香港人
所有尚未出生下一代香港人而戰

就算最終我地什麼都爭取唔到
或者爭取到好少
都唔需要絕望 因為失敗乃是成功之母
大家一齊行落去 生活繼續 思考下一場運動可以做d咩

我並非散播失敗主義 相反 我認為我地黎成功又走近一步
因為每一次遊行 每一次抗爭 香港人都進化緊
無論前線後援 整體方式 行動力都不斷上升
每當新既問題出現 就會有新既解決方法出現
世界上冇完美事物 任何事物必然有弱點有缺點
我地對港共政府越了解 就容易揾到其弱點 擊敗對方
而我地對自己弱點越了解 就越容易改善問題 變得更強大
下次也必然更聰明應對 這就是智慧累積

所以沒有徒勞無功的社運 每一次社運都係絕大既成功
為下一場社運提供更鴻厚基礎

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

我知，死衝去暴露制度敗壞，警黑合作個效果已經夠，而且已到盡頭
咩係be water
係識衝識走
仲有手段多變
點解仲未明個真諦

真心想知道 我地係追求緊雙普選 但再過多二十幾年 中共所謂既50年不變 香港就唔再係特別行政區 可能會變成中國既其中一個城市

呢場運動 或者雨革以來所有運動
都係冇領導 去中心化既方式進行
好處係 中共根本揾唔到打擊對象
想暗殺領導人都一個對象 可以俾佢暗殺
人人是我 我是人人
去中心化運動對付中共 係一種進化出黎既方法
因為以前有領導 有大台 有組織都失敗了

去中央化可以解決以上問題
但缺點都好明顯 缺乏領導 統率力
一般領導傳遞作戰方法資訊方法 係由上至下 下至上
而現在我地係以平行方式傳遞資訊 無論軍情戰況 還是行動命令
傳遞方法都沒有由上至下咁有效率
任何作戰方案都需要通過所有人傳遞俾所有人審核
變相好多廢案出現 但可以提供更大視野角度
行動速度 手段變化速度 無一隊正規軍隊咁快
去中央化 可以做到分散式行動 野貓式行動
任何一區都可以獨立行動不同手段 而且完全沒有前兆
港共警犬無辦法預測邊一區會出現情況 祇能夠處於被動狀態
見招拆招 無法主動出擊

中共係一個國家政權 國家盛衰係睇經濟
中國經濟模式根本冇可能永久運行 佢地個制度不允許她可持續經濟發展
首先中國國民根本冇經濟能力去消化內需
因為佢地工資增長幅度完全跟唔上物價提升速度
呢個時候多餘生產物資就要轉為出口去消化
而美國宜家玩封鎖 玩貿易戰 就係對付中國出口
當企業賣唔出產品 就冇錢繳稅 甚至倒閉
經濟體就會衰弱 國家稅收變少 祇能夠靠借貸
會慢慢又強轉衰 或者係強與衰之間反復波動
就算世界第一強國美國 都會被幾年一次既金融海嘯沖到灘攤腰
而中國經濟猶如風中殘燭 一吹就倒
倒時雜種自然會被其他"紅色貴族"推落台
因為呢班紅色貴族都係要貪污 要收入
政權不穩 經濟不穩 威權統治就越容易係內部崩塌

如果律政司檢控官都覺得誣告義士暴動係有問題, 大家係咪應該從DOJ既人入手, 公開表明支持佢地, 如果佢地可以係內部反對呢D不義控罪, 會唔會幫到義士? 例如可以係DOJ出面靜坐?

姐係我地要加重中國既經濟負擔？

理論上律政司可以炒曬佢地魷魚
換血 換一班中國檢控官黎為佢工作
順帶一提 律政司工作係向行政長官負責 特首可以炒律政司魷魚
詳情check下香港政府架構表

你可以比較下香港GDP同中國國家GDP
好難加重到個經濟負擔
單單深圳同上海經濟體都好大 但香港係國際金融中心
而且係中國一個出入口 可以一定程度上影響到
但更多係依靠全球經濟體對中國經濟體造成干涉
而唔係市民對中國經濟體

除非中國揾到第二個方法替代香港 否則中共唔會敢對香港下重手

如果係咁就令我霖到其實我抗爭黎做咩死咁多人 拘捕咁多人 就算成功左 20幾年後因為唔再係50年不變 中國可以大條道理插手 咁我地既咁努力抗爭都最多維持20幾年 幫唔到自己 亦幫唔到下一代

宜家中共祇會覺得香港係一個"養不熟的兒子" (佢地角度)
對待香港態度祇會越來越嚴格
事實上中共對佢既境內國民監控亦越來越深入
祇要香港係國際視野保護之下 中共係表面上仍然要行使一國兩制
不夠滲透手段同暗中干涉程度會更加多 而唔係減少

當然 對於一般市民來講生活變化不大
但對抗爭者來說 未來抗爭環境會越來越惡劣
就好似打怪升lv之後 怪物都會越來越強 必然的事

揾出路其中一個重點係睇時機
當美國對中國越來越強硬時 係香港問題上 就越來越忍不住出手
或者我地可以幻想下 美帝將手伸入香港 屆時大家一定識做
但要注意凡事留一手 以防美帝用完我地就當棄子

世界每一日都不重複 每日都發生緊新既事
係未到2047之前 中共可能已經倒台
至少可以肯定習近平活唔到個一日 (生理上
十幾億中國人同你一樣等緊一個李登輝上台
又或者 共產黨會好似蘇聯咁自我解體

根本冇人可以確定香港未來就係死路一條 所以唔需要擔心
你睇睇歷史上三波民主化過程 好多都唔係武力推倒政權
而係獨裁政權自己倒下 因為獨裁政權本身就唔係一個穩定政權
而且世界同時代都進步緊 係會好似大自然咁"淘汰"走呢d舊事物
冇一個制度係可以永久運行 千秋萬代
包括資本主義

今年11月區選 & 明年立會選擧全面搶難。
中共必定無限資源幫建制用盡茅招搶票:
種票，同鄉會團體飲飲食食投票團，迫老人院公公婆婆一車車投票，鄉、黑總動員......
另外，配備全港最強勁配票機構。

今次要靠連登巴打&巴絲打同佢打場新型網絡搶票戰。

如果咁係咪得追求獨立哩一條路

係，其實7.28之後，呢個星期本身好應該停落來傾下，
至少抗爭手法要變，連續幾次用相同模式，
損失左好多野，特別係因為7.28被起訴既四十幾位手足，
可惜，無大台，純粹兄弟爬山，純粹前線決定，
我好擔心呢個星期大家獻既計去唔到勇武派度，
或者佢地根本唔同意大家所講既野。

盲目樂觀同悲觀對事件無幫助，反而係要組織返一兩次大家商討去向既機會，諗返六月尾「接放工」同「G20」既事，就係有一班人係煲底傾完先做，做完再傾，先有效果；但呢排大家無哂呢d傾既時機，一黎就去，無策略無對應，結果停左係個樽頸位度。

我地可以討論 制訂唔同原案
然後交俾前線去進一步討論 修改
最終決定權係前線度
咁樣可以確保港共滲透入連登既人冇辦法控制前線同運動走向

我所講既原案唔係義士下一步行動
而係各種墊後方案 以及警犬對應方案
因為下一步越無法量估 成功率同效果才會越大
事實上 冇人可以評估下一步點樣做先會走向成功
宜家言論兩極化 一係走武力路線 一係走和平路線
但唯一共識係唔應該停止抗爭 要繼續下去
因為自然消停係港共最想我地做既事
而維持抗爭需要的 不外乎是人力物力 天時地利
前者係冇問題 後者就要睇社會反應 對手動作 國際輿論